[拋西瓜尋人] 會然盧卡古愛助攻死撚咗去邊？？

料事如神

順手想問埋臭痢狗排緊第幾

又有得笑

你個名都係抄人㗎咋 仲咁厚臉皮出嚟串柒柒

係呀係呀，兩球助攻啦屌你老母

講嘢啦屌你老母

你鬧佢做咩
佢都係講事實姐

好好笑啊

繼續抛西瓜先得

今年我曼好環保 聽日開始買野自備購物袋了

點算啊
我好擔心個位會然啊
入嚟報個平安啦

會員應該估唔到自己咁燈特

喂！上水啦喂！

改個死人閪名狙擊lkk
果排仲日日爆閘入黎挑機
依家改名潛撚到入地核

去撚咗邊啊盧卡古愛助攻

V92英超打猁勝率100%

敢帥：打狗怎能少了我

出嚟啦死痢狗

係 咩事？

拋西瓜尋樓主

出左

樓主叔叔你好嗎

叻叻 俾個goodgood你

點樣呀
曼唔輸波班臭痢狗唔敢上連登
捧波捧到你咁都算肉酸
幫我 call 埋隻盧卡古愛助攻上嚟啦

樓主就爆血管

上水抖下氣啦
輸波深潛係得班臭痢狗先做得出
仲有個隻木暮公延

諗起樓豬狂禁D icon個樣都想笑

係個mon面前谷埋谷埋成個弱智咁

死獌狗躝返落地核啦，你以為整幾個emoji 同搵痢做擋箭牌就唔知你隊垃圾波輸波呀
輸波仲聲大大咬人得死獌狗呢d垃圾先做得出
你仲有少少廉恥就即刻潛入地核啦柒頭

垃圾？？騎撚住你班死痢狗啊

哦好撚勁喎j完歷史就j排名，以為獌狗仲拎左英超
洗唔洗叫英超改例亞軍都有盃拎，俾你班死獌狗j呀
btw我幾時做咗痢狗

贏隊咁嘅垃圾痢狗係100%嘅事
贏得一粒有乜好 J

根本冇人想知你條柒頭皮捧邊隊啊
當自己乜水

咁你又話人猁狗？

弱智獌狗依家腦充血諗唔到野係正常
feel到佢谷住咁回真係好爽

講咁耐，可以叫隻盧卡古愛助攻入嚟未？？？
我想俾佢抽下水啊
得唔得啊

冇話唔得，狗咬人係佢天性

咁隻痢狗上得水未啫

弱智樓主

成場波表現最好嗰個又要抽
抽水都用下個腦吖

曼迷全體心聲：不求歐聯晉級, 只求聯賽屠痢

歐聯8強再決戰囉

估唔到盧卡古愛助攻隻喪家狗到而家都唔敢應我機
難圍成棚傻鳩痢仲要係度玩人型蜈蚣
好撚醜啊死痢狗

樓豬輸到傻撚jor
淨係可以用icon洗版

歐聯獎金同排聯賽排名差1-2位比 得啖笑
可況聯賽都未完 但我靜係知有隊歐聯16強就比隊歐霸隊屌打出局

為何放棄治療

都話佢死撚咗
你幾撚時落地獄去搵佢

up

做痢狗都真係幾撚柒
叫撚咗10日8日都唔敢出嚟應機
其他狗仔就入嚟想抽水

呢隻獌狗完美示範咩叫

波可以輸 咀砲不能輸

死剩把口

傻閪樓主

好似班柒頭柒咁？
輸波潛水死老豆
男人老狗小撚家到

去咗踢歐聯8強

.

隻傻尻邊敢出黎柒

我

Hi

亞軍好唔好J？

樓主呢？？

喂喂喂，臭痢狗呢

搵我做乜
我仲未搵到盧卡古愛助攻條打靶啊
今晚又比佢燈到啦

雙亞軍更好j

獌狗上水啦

屌一路都冇撚潛
隻盧卡古愛助攻就真係潛撚到冇面見人啦

又輸波

去咗邊啊食屎狗

樓主係屬於迷摩定反摩派？🤔

樓豬死左？

咩話

拋西瓜尋人

?

？

[拋西瓜尋人] 會然雲迪克愛助攻死撚咗去邊？？